1月10號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - 1月10日 星期五】

🏛東 區 裁 判 法 院
香淑嫻裁判官
►09:30 am - 6樓 1 庭
－[1] 魏/29
（#1001灣仔 襲警 涉襲擊督察林泰金背部）
►02:30 pm - 6 樓 1 庭
－[2] 馬/17
(#1111銅鑼灣 管有攻擊性武器:鎅刀)
－[3] 徐/22
(#1112銅鑼灣 管有攻擊性武器、管有危險藥物:𠝹刀、鐵釘等)
－[4] 梁/17
（#1113柴灣 管有非法用途工具:士巴拿、火槍等）
－[5] 張/35
（#1113中環 襲警:沙展A）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院
羅德泉主任裁判官
►09:30 am - 4 樓 1 庭
－[6] 趙/22🛑已還押43日
（#1127觀塘 企圖管有攻擊性武器:包裹內有丫叉，警扮送貨員上門拘捕）
－[7] 鍾/32
（#1201旺角 襲警:涉向沙展58419黃守江投擲物件）
－[8] 梁/30🛑已還押9日 申請保釋
（#1201旺角 有意圖而傷人）
－[9] 羅,黃/56,22🛑已還押9日 申請保釋
（#1006旺角 有意圖而傷人）
►02:30 pm - 4 樓 1 庭
－[10] 韋/35🛑已還押40日
（#1110九龍塘 襲警、意圖妨害司法公正:涉又一城襲警，意圖令被捕人士逃離）

🏛高 等 法 院
►10:30 am - 3 樓 1 庭
潘兆初首席法官、林文瀚上訴庭副庭長、區慶祥上訴庭法官
－[11] 緊急法禁蒙面裁違憲 - 政府上訴
►11:00 am - 1 2 樓 2 8庭
潘兆童法官
－[12] 張/23🛑已還押52日 申請保釋
（#1118紅磡 管有攻擊性武器:汽油彈）
**另有1名義士家人希望低調處理，故隱藏其名字

🏛終 審 法 院
►11:00 am - 1 樓
張舉能常任法官
－[13] 吳文遠 申請保釋

🏛粉 嶺 裁 判 法 院
蘇文隆署理主任裁判官
►02:30 pm - 4 樓 1 庭
－[14] 陳/16🛑已還押12日 申請保釋
（#1228上水 襲警、有意圖而射擊、抗拒警員）

🏛屯 門 裁 判 法 院
張潔宜署理主任裁判官
►02:30 pm - 3樓 1 庭
－[15] 吳/38🛑已還押68日
（#0833元朗 参與非法打鬥:涉因政見問題在連儂牆打鬥 另涉管有汽油及將催淚彈擲向酒樓）

－－－－－－－－－－－－－－－
#不是聲援
屯 門 裁 判 法 院
TMCC2083/2019
黃斌(51)
（#0823元朗 参與非法打鬥、普通襲擊）

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

———————
遊行集會新口號
「手足好珍貴 唔好再捉鬼

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍
啟德：608

港島
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B. [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X. [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

推

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
終審法院交通：

#中西區 #西區
堅尼地城、西環、上環：1、5B、10（遮打花園）、5X（大會堂）或選乘電車
香港大學：90B、37B（怡和大廈）、40M（匯豐總行大廈 / 怡和大廈）、23、40 （聖約翰座堂）
羅便臣道：23、40 （聖約翰座堂）
堅道：40M（匯豐總行大廈 / 怡和大廈）、12M （聖約翰座堂）
西摩道：12 （長江集團中心）
麥當勞道：12A（匯豐總行大廈）
柏道：12M （聖約翰座堂）
旭龢道、衛城道：13（大會堂）
荷李活道：26（皇后像廣場）

#灣仔區
跑馬地：1（中銀大廈 / 置地廣場）或選乘電車
大坑：2 （置地廣場）、5X（中銀大廈 / 匯豐總行大廈）
銅鑼灣、灣仔：5B（中銀大廈 / 置地廣場）、5X（中銀大廈 / 匯豐總行大廈）或選乘電車
禮頓道、皇后大道東：10（中銀大廈 / 置地廣場）
渣甸山、大坑道：11（中銀大廈 / 畢打街）
勵德邨：26（中銀大廈 / 置地廣場）
黃泥涌峽：6（長江集團中心）、15（中銀大廈 / 畢打街）

#港島東 #東區
北角、炮台山：10（中銀大廈 / 置地廣場）、2（置地廣場）
寶馬山：25（中銀大廈 / 畢打街）
鰂魚涌、康山：722、2（置地廣場）
筲箕灣、西灣河、太古城：720（皇后像廣場）
耀東邨：722（置地廣場）
柴灣、東區醫院：780（皇后像廣場）
小西灣、翠灣邨：788（皇后像廣場）

#南區
瑪麗醫院、薄扶林：90B、37B（怡和大廈）、40M（匯豐總行大廈）、40 （聖約翰座堂）
置富花園：37A（中銀大廈 / 置地廣場）、37B（怡和大廈）
華富、華貴：40M（匯豐總行大廈）、40 （聖約翰座堂）、70（皇后像廣場）
數碼港：30X（交易廣場）
田灣、香港仔：37A（中銀大廈 / 置地廣場）、70（皇后像廣場）
黃竹坑、海洋公園：37A（中銀大廈 / 置地廣場）、75（中銀大廈 / 畢打街）
深灣：75（中銀大廈 / 畢打街）
利東邨：97（中銀大廈 / 畢打街）
鴨脷洲邨、海怡半島：90（中銀大廈 / 畢打街）、90B（怡和大廈）
赤柱、馬坑、淺水灣：6、6X（長江集團中心）
赤柱、淺水灣、深水灣：6X（長江集團中心）、260（皇后像廣場）
淺水灣道：6（長江集團中心）

#九龍東
油塘、藍田半山：603（皇后像廣場）
藍田啟田：690（皇后像廣場）
藍田站、觀塘：619（皇后像廣場）、601（海富中心）
寶達邨、秀茂坪：601（海富中心）
牛頭角、樂華、四順：619（皇后像廣場）
啟德、九龍灣：608（前往港島東轉車）
彩虹、新蒲崗：111東隧特別班次（匯豐總行大廈）
九龍城、馬頭圍：111東隧特別班次（匯豐總行大廈）、115東隧特別班次（皇后像廣場）
土瓜灣、黃埔花園：115東隧特別班次（皇后像廣場）

#九龍西
荔枝角、美孚、長沙灣、深水埗：905（怡和大廈)
大角咀：905（怡和大廈）、914（怡和大廈）
海麗邨、渡船街：914（怡和大廈）
柯士甸站、西九龍站：W1（怡和大廈）

#新界東
愉翠苑、沙田第一城、大圍：182東隧特別班次（匯豐總行大廈）
沙田第一城：88R（匯豐總行大廈）
大埔中心、廣福：307（匯豐總行大廈）
上水天平、聯和墟、祥華邨：673（皇后像廣場）
馬鞍山市中心、耀安邨：681（長江集團中心）
馬鞍山利安邨、大水坑、石門、第一城：680（金鐘東總站）
康盛花園、寶琳、坑口、藍田啟田邨：690（皇后像廣場）
華明、清河邨、上水站：978（郵政總局）

#新界西
荃灣西站、大窩口邨、葵涌邨、葵芳：930（怡和大廈）
荃灣市中心、海濱花園、寰宇海灣：930X（怡和大廈）
建生、良景、大興、新墟、屯門市中心、屯門公路轉車站：960（怡和大廈）
山景、屯門市中心、安定邨、屯門公路轉車站：961（怡和大廈）
青山灣、黃金海岸、小欖、青龍頭、深井：962B（怡和大廈）
屯門碼頭、置樂花園、屯門市中心：962X （怡和大廈）
天恩邨、天晴邨、美湖居、景湖居：967（怡和大廈）
元朗大馬路、元朗站、大欖隧道轉車站：968（怡和大廈）
天水圍市中心、嘉湖山莊、天耀邨：969（怡和大廈）

#大嶼山
東涌：E11（怡和大廈）
機場：E11、A11（怡和大廈）

亦可以考慮乘搭各條前往尖沙咀的巴士路線， 再轉乘 #天星小輪 （尖沙咀至中環航線）至中環後步行前往終審法院

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通
落車站: 粉嶺名都

新界
青衣：279X

九龍
觀塘區：277X

港島
中西區：373，673

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場] ,961 [屯門公園]

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供

求推poP牌推唔郁

幫你推多下

去聲援手足啊

請問係咪任何人都可以旁聽？

無錯，任何人都可以
只要唔係少年庭就入得

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

要返工 不了，大家加油

推多下
去旁聽

推多下先